{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023021059766/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "변형 케이블 조직 반팔 니트 - 스카이 블루"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS23 / 323251LY3Qです。 こちらの商品は半袖ですが、ふっくらとした厚みで作られており、季節の変わり目に着用しやすくボリューム感のあるシルエットが演出できます。 表地は綿60%、アクリル40%となっています。 この商品を洗濯する際は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますのでご注意ください。バッグ着用などで不要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯し、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明の影響で変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 特に白系の製品には色移りする可能性がありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触する時は、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS23 / 323251LY3Qです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような季節に着用しやすいですか？",
            "answer": "この商品はふっくらとした厚みで作られており、季節の変わり目に着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地は綿60%、アクリル40%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "バッグ着用などで不要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属物は取り外して洗濯することができますか？",
            "answer": "もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明の影響で変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "特に白系の製品には色移りする可能性がありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触する際の注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する時は、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 570
    }
}